再有警員初步確診 據悉該名患者與早前確診的31歲男警員一同駐守西九龍機勳部隊

警隊再有一名警員初步確診新冠肺炎！據悉該名患者與早前確診的31歲男警員，一同駐守西九龍機勳部隊，暫未知兩宗個案是否互有關連。今次已是警隊第4宗警務人員感染新冠肺炎。

上月底，一名31歲駐守西九龍機動部隊的男警確診，他沒有外遊紀錄，工作期間報稱不適，到明愛醫院求醫，高燒至攝氏38度，對病毒測試呈陽性。他確診前，曾與3至4名朋友在西九文化區野餐，其家人及該日曾與他野餐的朋友已被列為密切接觸者，已被送往檢疫中心隔離。

較早前，一名居於油塘油美苑紀律部隊宿舍的48歲男警員，曾與多名同袍出席飯局，他於今年2月確診，有份出席該飯局的59名警員亦被界定為密切接觸者，需要隔離。另一名22歲駐守深水埗警區的女警，於3月26日亦確診感染新冠肺炎。

最緊要

笑撚咗

有事

集氣一定要人有事

今次洗唔洗拍片拍手

防暴狗，抵撚死

30k thx

集氣

加油，繼續唔好比佢停，要喺黑警度開枝散葉

幾時到畜龍 同 白衫

最緊要人有事

千祈唔好冇事

最近呢兩隻中招隻毒好似傳染性勁過油塘第一單果隻

啲狗訓練好似全部唔戴罩

搞九個月示威 都唔及武漢肺炎勁

黑警落地獄Gogogo

可防可控 fight for China 唔怕

全民集氣
最緊要人有事

不要說 3萬thx
試著說感謝肺炎手足

三萬thx

Pin !!!!!!
肺炎手足好人一生平安

求下你快撚啲死

黑警死全家 死完媽媽死爸爸

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

小鳳姐

西九龍機勳部隊

嗰隻留炸雞次次當值一定唔戴 驚死人認唔到佢

開香檳

報應可能會遲，不過唔會冇

聽晚八點要拍手慶祝

屋企冇酒啦！

3萬 thanks

30k!!!!!!

纖維化 thanks!

兒童節禮物

班狗攞盡最TOP防護裝備都中招！

一定要傳染比其他狗

最緊要家人同4個朋友都有事

香檳thx

周溶冇事？

正

一定唔好死

佢331有無返工咪撚播毒比手足同記者

手足係下面等緊招呼你地 快d落去報到

三萬 thx

Yes

要關閉警署未？

集氣！唔好比佢停
膊頭無花唔緊要，最緊要個肺花

我真係恭喜你呀

3萬, THX

30000

加油

西九班仆街打人打得最狼
抵撚死

終於做白警

哇屌
跟住通街巡通街播毒
好撚得人驚

繼續

三萬連冚家，thx

點解啲狗家屬仲未有事嘅

最緊要一家人齊齊整整 尤其警隊呢啲大家庭

唔好比佢停

More

啲老婆仔女呢？

新型手足

30000,thanks

齊上齊落

增加popo出動次數感染機會就上升

香港警賊已變成防疫漏洞
唯一解決辦法似乎只有解散警隊

屌好撚嘔心，果頭先屌人黑護，拉曬d first aid

齊上病房 齊落地獄

希望快啲有警員死於武肺

勇武漢肺炎

Gchi

又一回力鏢

睇嚟狗屋好快大爆

3萬總會黎

武漢肺炎(手足)

個肺一定要花

飲左幾支香檳啦 又要飲
唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花

反胃

香檳價格持續上升

幾時會有rap

唔洗post link

最緊要個肺花

多d呀唔該
中左仲要傳染其他狗同死埋先得架

PTU可望收皮 protect terrorists unit -> pneumonia transmitting unit

又要開支香檳

快啲死

RAP

push

-29996

兒童節緊係要點開心浩園餐啦

抵撚死，3萬thx

感謝武漢肺炎手足
三萬犬隻指日可待

唔係唔到 時辰未到

狂賀

宇宙大爆炸！！！！！！

good

有請小鳳姐

三萬thanks

今日班新界南交通部班狗整左條拍手片唔知係咪祝賀九西PTU多一隻狗感染武肺！

Ha

恭喜哂 最緊要人有事

野餐黨

3 萬 thx

3萬thanks

3 萬 THX

唔係咁開心吖嘛

Push.

3萬thx

多啲黎密啲手

都話疫症係手足啦

臨訓前有個咁好嘅消息太好了

體液交換活動獲病?

人有事，RAP

唔好比佢停！

最緊要有事

幾時死

帛金!帛金!帛金!帛金!

武漢肺炎，三萬thx

最緊要狗傳狗

康復香港 黑警染疫

集氣一定要有事

叫咗你哋唔好做愛

唔食狗中招既花生，去食手足鬧交既花生，成班都好撚好笑

集氣!!
林奠試下立緊急法禁止支那肺炎感染班狗啦

我要三萬thx

幾時立法公務員家屬篤灰有獎勵？

陸續有嚟

一定要百病纏身

一定要死全家

快啲死全家得唔得

死全家

4/30000
Chinese virus 加油!!

日日爆數!!!!!

唔係第5單喇咩？

唔知331佢有冇份上前線？

最緊要人有事
最緊要死全家

狗屋真爆喎

真係要好似支持醫護咁拍手支持警察
3萬thx

左膠：
你哋之唔知越多人中，大家就好危險
我會派埋口罩畀廢老
個個都戴先做到防疫
過幾日仲會去各警署派畀警察

唔該班狗快撚啲去死

爆爆爆

夜媽媽先嚟咁興奮

4單
第1單60人飯聚
第2單西九PTU
第3單22歳女警
第4單呢單

乜都唔洗講
三萬thanks

拍手行動

十萬完全唔合格，起碼全世界一齊簽，叫印度、台灣、南韓盟友一齊簽

人番工你番工, 番都番得衰過人

Wow

nice

又要開酒

一早入咗大量香檳，約咗經紀聽日睇樓

又有親密接觸？

最緊要有事呀仲有撚排還架

好撚正

中呀

RAP，30k thx

上啊, 武漢肺炎

其實死撚左都唔關人事
不過老實講真係好撚心涼

3萬呀 thx

9點鐘拍手

笑到嘴都合唔撚埋

人有事

邊有咁易中招，阿Sir 記得唔好戴口罩啊

Push

大把人好返出院啦
惹病又點肺花咪調去後勤
少少野就滿足正正係失敗原因

唔係咁開心呀嘛

抵撚死

按政府邏輯，中左幾個，成個警隊應該停工14日

3m 3 m

大家好 我哋係一班朋友希望幫到有需要嘅小朋友 我地明白連屋企人都唔幫你嘅感受 但你要知道 你有一班手足 家長同我地喺後面幫你 有需要嘅小朋友可以搵我地

唔好停 繼續升

爆發了

推

報應

開香檳慶祝

[black][/black]

最緊要傳埋俾佢地自己啲屋企人
三十萬, Thx

聽晚8點要唔要拍手賀一賀

肺炎加油，唔好比隻狗咁容易死

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

天有眼

支持

Dllm與時俱進

你我哈哈笑

武漢肺炎：你講得冇錯！我係嚟報仇。

more

第一次覺得黎明靚仔…

清明 要！

支共都搞維穩
清明哀悼"抗疫英雄condom"

More please

721831

多啲多啲！

爆了

武漢肺炎加油！！

其實都只係多過職業同人口比率少少，冇乜咁特別

30000
thx!

我諗出面有花開，班狗淆到都唔敢座狗車出來

班狗331出黎口罩都唔戴呀

我要三萬武警

要班廢柴帶口罩，跑兩踄已經申晒脷，成隻狗樣現形俾你睇

我想開香檳慶祝呀

#663 31歲 石硤尾 個個唔係確診咗咩？

個肺一定要花哂

咪即係西九PTU

一定要有事

又多一隻 三萬隻唔該

出黎行要講口齒, 話咗三萬就要三萬

3萬個最緊要齊齊整整

快d死唔該

30k-4

買定3萬支香檳先

有事然後帽事

Ho ball

831

三萬 thx
人渣唔死無用

唔好呀，希望唔好咁快確診，咁大隻 咁打得 應該可以潛伏耐d 架，please, please, PLEASE 3萬， please, please

好消息啊

上呀#whip#
3萬thx

抵撚死 陸續有黎

傳埋俾屋企人未

3萬+屋企人
中武肺辛苦死
死全家是必須的

黑警有過半依然唔肯戴口罩

仆街冚家產

好

插喉未

希望成個西九龍機動部隊好似鑽公咁，爆到七彩

唔好停
請繼續

人唔死無所謂 最緊要傳多啲比伙計
祝早日肺部纖維化

白警又出現

多行不義

早晨, 新的一天變得特別美好.

希望病魔早日戰勝佢

點解紀律部隊入面得黑警有中招
又唔見救護 消防果啲中嘅

唔要套呀

就算人唔死都要個肺白哂

四隻狗

三萬 Thanks!

重症呀
輕症又係俾佢呃病假
訓喺度出糧

增長數字慢撚到三萬thx

熱烈慶祝

深感欣慰

背景瞓低個條友真係畫龍點睛

一變四四變十二

最緊要醫番哂藥費

快d感染3萬隻黑警

3萬 中 中 中！

三萬thx❗

狗黎啫

一傳十，十傳百…

GOAL!!!!!!!!!!

現眼報

哭𠹌咗😂

4/30000

幾時先4變12

good good

32000 thks

三萬

最好死快d 唔好霸張床

白潔布肺

共產黨要殺既話 咩人都走唔甩
留活狗咬心口?

Yeah !

thx

琴日有個唔帶口罩 睇下幾時到佢

摩牙摩牙

就算醫唔好都唔係醫護既錯

唔好侮辱啲狗仔，佢哋連狗都不如

4/30000

太少

集氣，一定要有事啊

Hehe

好似有新聞話22歲嗰個喺醫院都拒絕戴口罩

呢個正仆街黎

狗隻一中成世唔洗升

再多d，再多d